# Objetivos de la repositorio

Este proyecto se encarga de manejar los planes de la liga de la justicia

## Notas

Pueden hacer lo que quieran, puedo editar este documento y visualizarlo luego
es un mensaje de prueba
Prueba del fork actualizado

De nuevo actualizarlo

Intentar un merge request
